不要讓自己後悔 惡法大撚把

20190612冇出到去？

隨著疫情減弱 支那開始做嘢

還記得五大訴求 缺一不可嗎？

首先我地要打好宣傳戰

中共宣傳戰打到黎！連登唔理 大量藍屍KOL突冒起！

推